強烈反對美國支援港獨 請立即取消香港獨立關稅法

屌你老母美帝
你設立 香港獨立關稅法 同支持港獨有咩分別
拿拿聲同我取消左佢啦

仲有呀 中共雖然係繼承清朝
但你拎以前既清朝時期債務推到2019年
咁同分裂中華民族有咩分別 嚴重損害國內同胞感情 堅決反對你地損害中國主權
所以你地拿拿聲 用現時中國持有既美債去抵消
你知啦100幾年前既債 息疊息都唔知滾到幾大
唔知我地同胞要還幾多息
既然我地以前差你咁多錢 你又依家差我地咁多錢 小數怕長計既情況下 不如一筆勾銷算啦
咁樣可以維護民族感情

至於貿易戰 呢度再慢慢開拖 唔會怕你地美帝既 慢慢加飽佢 人仔靠貶值抵消返

反對港獨呀 拿拿聲取消條關稅啦